有冇人用黃到爆嘅Sparktake app交易二手書？

近排執屋賣緊睇完嘅書 發現Sparktake放書都幾方便
個developer仲要超級黃
不過好似無乜人用

IOS:

岩岩搬屋，好多書要賣，都搵緊 platform 放書

用過一兩次買書，都OK好用

多謝支持，隻App有好多要改善既地方。

因為我地最近忙於處理website，希望可以做到website + app，搶三中商既SEO。所以隻App仲未做得好好。

但係我地保證，會努力做得更好。

香港地好難得有個做得咁好咁廣泛嘅二手書平台，我平時都有支持你哋。但最近你哋個app同website版好似死咗ser，請問可唔可以了解吓個情況? 相信大家呢排都好需要你哋

今日先發現呢個平台值得推廣

Hi 你好，有時係會有呢個情況，只要重新登入登出就可以解決問題。我已經叫左partner搞搞呢個問題😔😔

感謝你支持，有啲咩建議都可以喺度同我講🙌🏻🙌🏻

推

pish

website係出咗未？

Website出左。

應該係學術台開post